跪求bob叔加入Twitter戰線

希望推到bob叔見到

英文又好，講嘢又搞笑，入得廚房出得廳堂，加上勁多fans
你玩左之後，一定會多咗好多娛樂性豐富嘅post，吸引多啲其他kol玩，到關鍵嘅時候自然就會多咗人Retweet香港或反共嘅新聞

希望你可以加入Twitter戰線，帶起喺香港玩Twitter嘅熱潮

Twitter長期唔夠人，希望你可以拉啲人入嚟

推一推

支持

推

蕭生都加入咗，請各位黃色KOL都join
國際戰線好重要

支持bob叔 佢有影響力

各位手足都唔好懶
快啲開ac

推
Bob 叔我愛你

On9 㩒左不推文

推到懷仔見到

懷仔

希望係twitter見到bob叔

相信BOB叔 可以吸引到人用Twitter

留定句多謝先

bob叔

喂好喎

push

G持 推

最重要英文好 有國際視野
雖然佢都自認以前係港豬 但周畔去點都見多識廣